如果你二十五歲開始月入十萬

由零開始，你會點分配資產
投資？買樓？移民？

早啲訓啦

移民>買樓>投資

移民美國1m usd要儲幾耐